有亂港組織製造核彈

小心各路非民主派曱甴同保皇黨

推

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

呢班垃圾同支那蝗跟本無分別

嘩 住喺荃灣錦豐園 愉景新城 荃威花園 街坊有福了 曾大為你送大禮

大生有冇食過人肉
------------
香港獨立 唯一出路

推唔郁啊

冇人推呀